荃灣手足入！

唔好再捉班黑社會 我地只會比人撚返轉頭
記得荃灣有兩間狗屋！

宜家情況如何